(突發)[一手] 荃灣川龍街有人暈低!

有消防救護到場, 未知發生咩事
屋企人影完即走

日日都幾單暈
又唔係佢地確診
驚西

口罩焗得濟啫

宇宙第一毒婦 最樂見的新聞

成班廢老重圍住睇

扮緊下面果張？

林鄭，填命

排OK口罩排到暈

其實我覺得平時都好多人暈低
只不過因為有WARS大家先會關注同影低
未有呢隻毒之前係條街有人暈低最多咪CALL白車點會影相

d藍絲有話黑衫人扮暈

我又真係好少見到人暈
最多係朝早地鐵見過一兩次 應該未食早餐餓暈

咪係 過分緊張

差唔多幾個鐘就一個
見慣了

相信政府 唔怕✌

會唔會係口罩影響吸氣, 有o的人唔夠氧暈低?

廢老帶口罩就透唔到氣

maybe

我見過幾次有人係鐵係街暈低
但起碼都係意識清晰 可以講到野 打開眼

呢排呢啲直接死咗咁